塔羅占卜 你問我答

.｡..｡.:*免費塔羅占卜*:.｡. .｡.

好多時我地遇到問題都無從入手 苦無對策 咁不如試下睇下塔羅幫唔幫到你 知咗個大方向之後 可能會容易啲著手處理

留低你想問嘅問題 我會盡力幫大家 同俾建議

可以問唔同方面嘅問題 家庭/工作/感情/關係/學業 等等

其實 塔羅都係俾到個參考你 最後信定唔信 都無你話事 我都係想幫下人同傾下計

如果覺得真係幫到你嘅話 記得留番comment話我知

問愛情 幾時有拖拍

問愛情

問愛情同學業

想問最近三個月會唔會有機會拍拖？thx

最後信唔信 都係你話事*

問題可以問得specific啲 同明確啲

例如

我喺呢三個月內同Mr. Y有機會一齊嗎？

依家呢份工嘅發展適唔適合我？

問愛情
幾時有拖拍

你似係等待緊愛情 短期內都要等多排 可以製造多啲機會俾自己 例如新環境 新機會 同埋睇到你個人創造力強 識幾多野 可以多啲分享你識嘅野 咁會易啲搵到知音人/適合嘅人

問愛情，黎緊三個月會唔會有對象出現

問事業。其實我想轉工

愛情都幾樂觀 未有對象嘅話 好快會展開新關係 有對象嘅話 可能你地將會去一個正面嘅新階段 而呢個對象係同你心靈上都有好深入交流

學業方面 你黎緊應該有個幾重要嘅assessment 都要幾努力先handle到 你自己都努力前進中 而睇到你努力完係會有成果 同埋你未必想對你學業追尋到呢個level就停 可能你想achieve higher 再讀多啲

問事業 會唔會做到自己想做既工

現階段你適宜暫時休息 耐心等待 趁呢個時間好好諗清楚其實自己需要同想要啲乜 了解自己內在需求 同埋就算你有心儀對象都好 都唔適宜衝動 探索完自我之後就會有新景象

想問幾時有拖拍 好耐無拍拖了

Retake Dse有冇機會讀到我想讀既科
依排停滯不前有咩方法解決
好人一世平安

幾時食到女？

想識嗰個女仔有冇可能一齊

問愛情
我同最近認識嘅男仔會發展成點？
對方都有好感或我已被fd zone ?

睇黎你地發展都幾好 關係都係開心嘅 個男仔為人都正經同有責任感

對方都溫柔 心底係想要一個同佢多心靈交流嘅人 同埋佢個人少少慢熱 要多啲時間觀察你 所以段關係發展會較慢 但都正面

想問愛情

你似係心中有啲矛盾/選擇緊 可能係你之前嘅一啲唔好嘅經歷令你拍拖前要諗好多野 你要梳理好自己 先會有拖拍

我2021年既情人節有男朋友未
依家有無人暗戀我

問愛情 半年內有冇拖拍?thanks

都幾準下

想問愛情同埋財運
Thanks

問愛情，分手一段時間，黎緊三個月會唔會有對象出現

問感情
同男朋友相處有咩要注意同改善？可以長久？

問關係
同朋友嘈大交，會唔會有機會好返？

準備番新工，都想知依家呢份工嘅發展適唔適合我？

想問下愛情 唔該哂～

未來半年事業發展

幾時有拖拍 咩性格

嚟緊呢三個月出唔出到pool?
另一半會係咩外表、有啲咩特徵？

Ps: 真絲！麻煩哂！

考車可唔可以 1take

想問事業 唔知仲有無機會升職 轉行甚至去政府工

又想問下愛情運 好驚無機會
定係要揾細過我嘅人

準呀 但有冇話幾時遇到一個真係會發展到落去嘅對象

對一個男仔有好感想知點樣可以同佢有明顯既進展

想問愛情 唔該

應唔應該養貓

問事業
9月in左份正苦工，12月會派彩，想問下會唔會成功考到

問感情
同男朋友相處有咩要注意同改善？可以長久？
問事業
幾時先會揾到工

我鐘意嘅人鐘唔鐘意我

你個人控制慾較強 好多野都想under control 包括愛情 可以退後一步 認清番自己內在需求 知道自己想要嘅愛情係點先 而唔係盲目想控制他人 睇定啲係你要做嘅野 而依家你嘅情況 身邊其實都有唔只一個選擇 可能你會同佢地其中一人一齊

問愛情
我同最近認識嘅女仔會發展成點？
對方都有好感或我已被fd zone ?
幾時先有拖拍😢 唔該樓主

你係天蠍？定你個對象係天蠍？

想問愛情 thx

想問嚟緊呢三個月有冇拖拍

問愛情
同目標有冇發展可能

問愛情 幾時有拖拍 thanks

想知有冇機會出pool唔該樓主

你地段關係係新開始/將會踏入新階段 你自己都打開心屝投入落呢一段關係 希望可以行落去 而對方似乎係思考層面多於行動 可能係plan緊一啲長遠嘅野 但未有行動 所以佢係有諗同你長久一齊 至於佢係咪啱你 牌叫你要信自己直覺 有啲野可以你客觀睇唔到對方係咪愛你 但你直覺會話到你知 相信自己

愛情
想問下同男朋友嘅將來

你依家嘅情況應該會繼續維持一段時間 所以短期內未必做到想做嘅工 你想做嘅嘢似係同創作或藝術有關 你自己本身係有呢方需嘅天份 只可惜而家暫時未做到你想做嘅嘢

依家係一個適合嘅時候去反省你過去發生過嘅事 諗返自己同埋未來嘅方向 所以而家考慮轉工係適合嘅時候 你依家嘅工本身都係安全有保障 同對你自我發展都唔錯 而轉咗工之後亦唔見得比本身份工多好大嘅挑戰性 即係其實轉完都可能冇乜分別

俾你講中咗，我係唔想行屍走肉都想有多D收入。🙏🏻🙏🏻🙏🏻多謝指引。

其實你依家嘅工作未至於好差 但你都想做番份啱嘅工作 可能你一直以來只係用緊一個方法 但你需要做嘅係跳出固有嘅框框突破自己 因為可能第一條路行唔通而你唔知 不斷重複咁試 你要做嘅係要試第二三四條路 咁會易啲成功 同埋睇到當你做返啱自己嘅工作嘅時候 呢一份工作會相對地穩定

問愛情&學業

考到 要相信自己How many afford you pay,how many result you have

情況樂觀 你本身有某啲特別技能或專業 而黎緊出現嘅人都會有豐富知識 可能會喺工作上認識

問工作 嚟緊短時間內有冇機會轉到工？

問事業,失業中,會唔會搵到份適合自己做得開心既長工

問事業
想知呢份工啱唔啱自己？

你依家嘅工作收入都算唔錯 係靠你自律同努力得黎 但係可能因為其他人對你嘅期望 令到你未有勇氣去講出同做自己真正想做嘅工作 其實依家係一個合適嘅時候你去諗清楚自己到底想做乜 同實現你嘅計劃

其實你本身自己都有少少什麼都不缺嘅狀態 你依家咁都ok 個對象可能要等多等先出現

問愛情 幾時有拖拍
thanks 絲打

想問學業 今年到底會讀成點(轉咗科第一年新環境有啲不安)

多謝巴打鼓勵

想問下前途同愛情

我應吾應該轉工？

今年有冇工

岩岩同個ex互fol返ig 同佢仲有冇可能？或者其實佢點睇我同佢嘅關係？ 麻煩了

問事業
想知道未來幾個月有無機會升職
謝謝

問學業 gap year 緊
唔知繼唔繼續讀落去好
想轉科

問愛情

我同ex仲有冇可能係返埋一齊？
如果睇將來目前身邊有適合既人嗎？
Thankss

其實你單身嘅時候都應該幾開心 依家暫時都未見到一個好適合嘅人 如果你覺得有心儀對象 而去9衝對方 反而會引起更大嘅衝突 有反效果

你依家都幾努力 睇到你係超越緊自己 嘗試去突破同搵出路 你心目中一直都有一個讀書計劃 而你都好似跟緊 但就進展慢 建議可以跟番原有計劃嘅大方向 可以拆細啲task 試下用啲新嘅方法去做呢啲細task同溫書 會易啲有突破

幾時會有拖拍？可以長久咁拍落去 我鍾意佢佢又鍾意我嘅人

你外表望落好自信同生活滿足 但實際上 心靈都幾空虛 同埋好多野都收收埋埋 令人了解唔到真正嘅你 依段時間 你未必會開展到新關係 建議你放開自己 唔好成日掩蓋真正嘅自己 只有表現到真正嘅你 先會遇到適合嘅人

嗰個女仔平時應該都靜 佢鍾意傾聽多過講野 佢覺得喺關係入面 情感滿足至為重要 亦因為佢好多野都唔會講出口 所以你未必知佢諗咩 一齊嘅可能唔係冇 但你應該都要幾努力先會成功同到佢一齊

我係呢三個月內同個女仔有機會一齊？

想問愛情
Ps.佢提分手
我同ex mr.k 分左一個月左右
佢仲會吾會搵返我？

鐘意咗一個男仔，佢都知我鐘意佢，但佢話唔係鐘意我，但相處時都係曖曖昧昧，想知之後會點?

想問愛情
最後會唔會同男朋友繼續一齊?
唔該樓主

你個人唔擅長情感表達 同唔夠sensitive 可能身邊其實有人對你有興趣 但你sense唔到 又或者係你之前受過傷 所以唔會輕易投入同相信有人愛你 以致你會問呢個問題 我諗現階段你要做嘅野係先愛自己 同疏理好自己 可能你要回想番之前發生過嘅問題 真正面對同處理番好先 到你真係處理好 就自然有人愛

想問下出年事業同愛情，依家單身A0

想問愛情 有無可能呢年出pool? 得唔得都好有無啲建議

想問事業

想問家庭

愛情 幾時有新對象？

問愛情
到底依家追緊我果個啱唔啱我

Thankssss

想問下自己同L其實係咩關係？

名 : k
對方名(如有) : P
性別 : 男
問題 : 對佢有好感，我想知道佢點睇我，唔該你呀

個男仔重視情感交流 為人成熟 做事會考慮同顧及身邊嘅人 睇黎佢對你都幾caring 至於關係方面 你地係會開展新嘅關係 不過未必係情侶關係 有可能係你地會做工作嘅partner/幫到對方嘅朋友 而呢個關係最終走到點 就要靠你自己 你本身都幾主導到段關係 但有時唔夠信自己 所以建議你直接面對自己情感同相信直覺

問愛情
想問同男朋友會唔會長久？未來三個月關係會係點？
唔該晒🙇‍♀️

共產黨幾時倒台

建議你可以問得準確啲 我先睇到你想知嘅野

現階段你同另一半思想上都同步一致 黎緊關係可能會踏入新階段

呢一段時間 其實係一段等待嘅時間 要睇到你成長 愛情先會黎臨 你需要檢視你對拍拖嘅概念/行為模式 從中搵到當中嘅問題 作出改善 同時 要增加成功機會 建議你多啲think out of the box 用一啲未用過嘅方法/模式去追尋愛情 可能會有得著

問前途(?)
男朋友想我去報讀學校學新嘢
應該去讀書定去做野

問愛情 1.幾時有拖拍？ 2.中意緊個男仔 佢知我中意佢但冇拒絕 不過佢唔care我 點樣拉近距離？

Sorry
我現階段冇拖拍
想知道嚟緊一年有冇機會拍拖之類

最快點樣可以出pool
近排係咪有人鍾意我

建議你問得準確啲 可睇番置頂#6

唔好意思
想問下呢幾個月內會唔會有機會同鐘意嘅人有進一步發展？

最近三個月會唔會岀到pool？唔該樓主

今年年尾可以點樣識到我另一半 （正桃花）
我應該點先可以吸引到
唔該你

輕輕一推
好似skip咗

唔好意思
愛情方面
想問同N女有冇可能 雖然佢已經有另一半

財運方面 想知幾時可以大幅增加財富

感激不盡

想問最近會唔會揾到工？

想問下屋企人既健康點？
同埋想問而家個男朋友會唔會係最後個個？

唔該

想問愛情同事業
我同k女有無機會發展落去同黎緊搵工順唔順利

漏左我樓主：（

問愛情 同現在拍拖對象會唔會行到最後？

問事業

應唔應該辭職

補充
愛情：等左十年，或近或遠
學業：黎緊仲可唔可以keep爆4，升學會否順利

唔該晒

貪心啲想問友情同埋將來發展 thanks!!!
友情：究竟以前好好嘅朋友y我係佢心目中仲重唔重要？
將來發展：我有另一樣好想做嘅夢想，俾一個限期自己去完成好唔好，再做返我夢想嘅正職好唔好？

問愛情

依家我心入面個位 會係適合發展做情侶 定做朋友比較好/關係維持得比較長遠?

未來呢半年會同到佢一齊 或者係遇到真係適合的人一齊嗎?

問事業

未來呢半年內有冇機會轉到工? 未有的話 最快幾時有跡象轉到工?

謝謝 好人一生平安

你對佢有興趣 但未有全盤計劃點追佢 就已經想行動 建議你可以穩陣多少少 plan清楚先行動 同埋你可以表現得做人態度積極同熱情啲 都有助你成功

黎緊似係會出現改變 因為你嘅熱情 會令你身邊多左possible嘅對方 不過要留意 如果你地一齊 有可能個關係未必對等 可能有一方會比較主導 簡單黎講 即係食住另一方

問愛情...
追緊個女仔，我地最後會唔會一齊?

謝謝

機會係有 你地可能係多工作接觸 而且大家都未必好容易表露自己內心嘅人 所以段關係未必咁易開始 同時留意 你地段關係可能多物質層面 要小心段關係太物質化 但睇到開始左之後 大概會係開心嘅

你可能有心儀對象/身邊一直有人只係你冇留意 你個腦其實有啲idea去點令自己有拖拍 例如增值自己 改變自己 不過暫時你未有行動 只要你將呢啲意念轉成行動 應該好快會有拖拍了

真係？我唔係好覺有
增值自己我都成日做，多謝你呀

雖然我仲讀緊書 冇番part time 但唔該樓主
第三句好中本人性格

隻牌有無顯示long d 既關係，thanks

即係講野積極正面啲 唔好放負 同埋多啲熱情 呢排戴住口罩唔出聲冇表情 人地會覺得好難頂

問事業
想知點樣改善

樓豬我3個月內出到pool嗎？
我性格慢熱同cool應該唔會做主動熱情個個
但thank you

我想知我同依家嘅曖昧對象點樣先有進一步發展成戀人 好似仍然有好多阻礙

問愛情
而家鍾意緊嘅人其實係咪好唔鍾意我唔該

你似有水象星座嘅特質 即係天蠍雙魚巨蟹 平時個人感情豐富 多愁善感 睇到其實你對愛情都好有憧憬 你依家其實生活都算美滿 可能係家庭同友情都ok 不過愛情方面 依家嘅你 應該係有啲唔好嘅特質 而令你未有人approach 黎緊應該會有啲轉變 你會發現到自己嘅問題 然後對症下藥 之後應該就出到pool

你地依家應該係冷靜緊 大家都探索緊喺一段關係入面嘅自我需求 同思考緊到底你地之間缺少左啲咩 其實J都重視你地嘅關係 但佢依家諗緊嘅係 因為重視 所以決定做朋友 因為朋友可以last long 但愛情/激情未必可以 至於你 其實你都逼緊自己接受你地已經分開嘅事實 但仍然相當痛苦 因為你未走得出黎 你地黎緊會有一個相當大同明顯嘅關係轉變 可能係以後都唔聯絡 亦有可能係同以前嘅相處模式 有好大嘅唔同 或者even係昇華 暫時未知 要睇定少少先知

問愛情，我半年內可唔可以追到我最鍾意個女仔一齊

問愛情 thanks樓主

問愛情 同宜加女友可以一齊得遠？

問愛情
而家追緊我嘅男仔係認真定玩玩下？

想知幾時有拖拍唔該曬樓主

睇黎你一直嘅生活都幾唔穩定 不過最壞嘅時間已經過去 你因為有堅定信念 同好努力 所以好快會有安穩居所 而且會有人同你分享呢啲好嘅事情

你地一直以黎嘅相處都冇乜問題 價值觀都相近 目標大概都一致 要留意嘅係 可能你嘅安全感唔係太夠 有時你會覺得男朋友忽略左你 但你嘅處理方法係包容 體諒 所以其實你係長時間忽視自己真正嘅感受 當然 適當嘅包容係好 但過份就變成縱容 到有一日你真係頂唔順 就會爆煲 一發不可收拾 建議你真正面對自己嘅內心 有咩問題其實要講出黎 適當溝通 先會真正長久

朋友方面 黎緊你地嘅關係會有啲轉變 不過應該係好嘅轉變 因為你地本身友情嘅根基都算紮實 所以應該唔會因為一次嘈交而完全決裂 但建議你可以俾大家多啲私人空間 呢段時間大家都想靜一靜

問愛情
幾時先會出pool

呢份工起初你應該幾唔慣 會好忙 大壓力 所以番工開頭會唔係幾開心 但慢慢你會完成到一啲task 而個task都會係一個對公司幾重要 所以你會開始有成功感 份工嘅長遠發展 因為可以發現到你長處 都會幾適合你

果句「份工既長遠發展」，係唔係打錯？

我想講至於份工嘅長遠發展會適合你 因爲會表現到你長處

A2嘅我應唔應該繼續約呢個女仔？
我覺得佢人幾好，大家可以試下夾。
但EQ高又有啲難捉摸。

本來等佢覆幾時得閒約第二次見面，
過咗一個星期冇俾到日子我。
依家第四波進場好多嘢做唔到，點算

好的

問愛情，我心儀既對象有冇發展機會？佢對我有冇意思？

問事業 想問下我出年畢業前會唔會有好工嘅offer?

仲係每日追緊post

問愛情，點解t先生唔揾我，我同佢仲有無機會？

你之前番工應該好辛苦好大壓力 基本上無論係工作環境 人際關係 工作內容 樣樣都幾令你氣餒 所以你可以轉換下環境 例如部門 甚至轉工 咁其實都睇到你係有諗過 or even plan緊 至於你改變左工作環境之外 你事業發展會順啲 不過其實你都要再作多啲改變 例如再增值自己 學新技能 先會有明顯嘅改善

都幾樂觀 對象會係個幾有智慧嘅人 重視精神上嘅結合多過肉體關係 有時個人都幾理性 做事都幾按邏輯 似係性格好嘅人

你地依家嘅相處唔錯 你想認定係佢 所以無論遇到咩問題你都唔會放棄 但係佢同你嘅諗法有啲唔同 佢覺得你哋而家嘅關係幾穩定 同時佢亦都想停落嚟重新再審視同埋思考你哋嘅關係 所以你會覺得佢呢排似係冇乜動靜 至於你哋有冇機會一齊 其實係有 不過成件事會係好快 可能一齊咗之後你哋其中一方對另外一方嘅好奇心已經滿足左 所以決定分開 就好似係一個生命嘅過客 但係睇到你哋將來嘅關係都係開心 咁可能最後會係用好好嘅朋友嘅身分去繼續喺你嘅生命出現

情況好樂觀 身邊大機會出現合適嘅對象 佢會係一個善於溝通同非常有智慧嘅人 不過個人會比較有距離感 可能唔係咁易真正打開心屝

唔該哂大師！

唔該大師
想知出現左未？thanks

一年內出唔出到pool？對方係點嘅人？

想問愛情 短期內會唔會同而家個曖昧對象出pool~

可能要等多排 要半年時間留意

想問事業同愛情
事業：未來半年的發展如何，幾時會搵啱方向同知道自己適合啲咩
愛情： 有緣人幾時會出現
Thx!!

想問下 未來幾個月會唔會同到啱嘅人一齊
Thanks!!!

睇到你都努力 向目標邁進 而且呢樣係你嘅興趣 結果應該都樂觀 加油

你為人思考清晰 而且仲事efficient 升職應該唔難 而且睇到你黎緊可以人工都會有增幅 升職機會大 至於轉去政府工 其實都有機會 因為睇到你黎緊都會有穩定嘅工作

愛情方面 建議你plan好咗先行動會更好 魯莽行事好易壞大事 所以你諗清楚細過你嗰個對象係咪真係適合先

多謝你呀
而家諗返起細䢬我嘅的確唔啱我

工作方面 我的確係咁嘅人
但一直升職加人工都無我份好多年先想轉政府工
希望真係揾到政府工

想問愛情同事業
暫時無對象，黎緊遇到岩既人嗎？

轉工後情況會點

thanks!

事業同愛情
而家1516

想問最近三個月會唔會有機會有拖拍唔該絲打

我呢三個月會唔會同Mr. Y一齊
真心
唔該哂巴打

同宜家個男朋友拍咗兩年幾，感情好好，大家相處好舒服，會行到結婚嗎？

我依加個個係咪真係會繼續同我行落去呢？
我將來工作會唔會穩定呢？

唔該晒

我依家個男朋友一齊得會唔會長

最近既我發生左咩事

係味過一排會好番啲

唔該曬

其實佢覺得段關係唔錯 佢覺得你係俾到安全感佢 所以佢都對你有好感 反而依家似係你自身嘅問題 你係咪有啲顧慮？例如你睇好長遠 諗你地會唔會可以長遠發展 所以未有好大嘅行動？又或者係你自己對上一段感情 未完全放下 所以未能完全投入新感情？至於你嘅問題 可能要你講多少少先會解決到 結論係你要處理好自己 你地嘅關係先會有明顯進展

結果幾正面 睇黎你地都快可以結婚 你地過去係一齊經歷左一啲困難 甚至有段時間都各自封閉住自己 不過已經過去 依家你地財政穩健 有足夠能力結婚 而且睇到你地黎緊會踏入一個新階段 會令關係更好同穩固

準呀 可能上一段感情hurt得太深 我唔敢做主動
但係最近冇傾計我唔知佢會唔會想我搵佢傾計
Btw 感謝樓主

依家係台灣讀書其實適唔適合我？🥲
或者 轉個方法問
我仲應唔應該留係台灣讀書？🥲
麻煩樓主🥲

你嘅性格可能係有啲愛計較 同人相處你會諗到底付出同收穫係唔係成正比 先導致你依家未有拖拍 同埋你依家嘅情況 有啲係你自己將自己困喺一個困局入面 可能係你自己根本未放底上個 又或者係你自身有一啲問題 例如唔輕易相信人或投入一段感情 呢啲都關你成長背景事 不過咁 你似係就快有拖拍 但呢段感情可能係黎得快 去得快 如果唔想咁 建議你解決自身問題先好拍拖

養貓係會令你開心左 因為其實你想養嘅其中一個原因係想有佢陪你 貓俾到安全感你 你養貓會令你個人都有改善 不過 要留意你養貓之後 自己嘅空間係會少左 但相信你都繼續樂意養佢

好玄

有冇機會C小姐一齊幸福，走到老呢?

克服sorry有錯字

問愛情同事業

幾時先出pool

承你貴言，不過可惜我哋好窮冇錢㗎

你默默耕耘左一段長時間 甚至有段時間係自己獨自摺埋但好努力咁工作 你唔聲唔聲 黎緊似係有啲作為 你本身個人頭腦都唔錯 今次政府工大機會有好消息 不過要留意嘅係 呢份工之後嘅發展 可能工作內容傾向一成不變或者有啲悶 久而久之 你個人都會由熱愛工作變到覺得只係打份工啫嘅態度 變相令到個人少左進步 anyway 有好消息 記得話我知

覺得你地磨合過都合適 你地其實都重視段感情 可能係之前大家都好少講出自己真正嘅感受 收收埋埋 令到你懷疑到底大家係咪適合 不過其實對方依家已經有努力變積極 亦睇到你地多左溝通 你地之後嘅關係應該可以更進一步

各位可以follow番我ig: ps21_tarot
有咩想詳細傾都可以dm我

你follow番我ig: ps21_tarot
想了解詳情可以dm我

係ig搵咗樓主問咗7個問題
多謝咁用心解答我問題
每一個問題都答得好清晰
最緊要係d問題之中係會提醒我應該點去做先會比較好

當中有d野係我冇提過 但係樓主講咗出黎
所以都覺得有觸動到我心

加油呀樓主 多謝你咁用心解答我
我都希望我有好消息話你知！

想問三個月內前度會唔會搵反我？

9月分手 但仲有聯絡見面 有機會復合 未來有機會發展？

多謝你

一開始你可能唔習慣讀呢科 不過慢慢你會接受 仲會開始鍾意讀 同埋你本身係逆來順受嘅人 就算你一開始唔鍾意 你都唔會咁快放棄 你會繼續試好努力 點知試試下就得左

大機會成功 可能係因為你身邊有人默默咁幫你解決問題 令你學業上有人可以依賴 所以不用擔心

你地段關係應該係完得好急 依家其實兩個人都係受緊傷 不過黎緊你地會慢慢有番聯絡 大概兩個月度 你地會有種好似以前相處咁開心嘅感覺 不過你會再次發現你喺呢段關係入面有太多重擔 會好攰同覺得好大責任

加油呀

你地段關係係多心靈上嘅溝通 注意之後有可能變得物質 留意自己有冇呢個傾
工作方面唔太順利 可能因為你大想頭 建議你按步就班 同埋留意其實你身邊應該係有人幫到你

結果都算正面 你個人行動力都強 不過注意你可能太focus落入番u呢樣野 犧牲左其他 例如朋友 咁係唔好 因為你一個人讀 其實係冇人幫 會更難達成目標 另外 依家你嘅阻滯係你固有嘅溫書模式 係時候諗下 如果你個讀書模式冇變 會唔會令你入得番u 你應該要反省上次嘅失敗原因去改正

大機會鍾意 原因係你滿足到佢心靈需要

你地會慢慢穩定地發展 佢都有好感 你要快手啲行動 就大機啲

三個月後應該會穩定落黎

有機會 加油

你依家應該係幾痛苦 不過你同時反省緊自己 可惜即使你努力咁改 對方都未必即刻會欣賞 佢仍然喺傷痛之中 唔係咁快可以同你一齊番 不過你改完 你自己感覺會良好左好多 自信都多左 對你自己有好處
你改完之後 對方會猶疑復唔復合好 但復合嘅其中一個原因 係你地都習慣有對方存在 各自唔放手而已 所以段關係未必長久

間愛情樓知嚟緊半年會唔會有對象

如果真係復合 建議你多啲心平氣和嘅溝通 同埋留意番你地段關係 兩個人要對等 唔好一高一低 會長久啲

三個月後可能有對象出現
兩個月後留意可能有工見

似係順利入到大學 留意你身邊應該會有人可以幫你

三個月後你應該有得揀 仲有可能係有兩個揀

你地似係工作上有接觸 有發展可能 仲會係好快好突然開始

你主要問題係你個人唔肯改變 就算你想轉工 你都係想搵番差唔多嘅工或行業 其實你內心有啲野係你好想做 可能因為不被其他人認同 冇人支持你 令你唔會行出第一步去試 你依家想轉工的話 建議你真係跟你內心咁諗咁去行 成功機會會大啲

會 未必最適合 但會係開心同做得長

你應該覺得份工重階級觀念 但你慢慢地接受左呢樣野 不過其實唔係幾適合你 你諗多排諗溝楚 自然會搵到解決方法

其實你嘅不安係因為新環境新同學唔習慣 同埋你到依家都仲會懷疑自己轉科係咪一個正確決定 建議你真正面對自己嘅感受 你到呢一刻覺得係啱就係啱 另一樣係睇到你成績其實唔差 應該呢個學期都順利過到

個男仔都想發展落去 佢對你都好有好感 覺得你俾到心靈需要佢 你地發展應該都快
學業方面 你個人有夢想 有創意 不過要留意個夢想係咪實際可行

應該 你依家份工都幾辛苦 不是你係擔心市道差 搵唔到 建議你試下搵 踏出第一步

Follow up questions 可以ig dm問

你地之前應該有好多方面都顯得好夾 對方覺得你係個好對象 不過佢似係暫時想保持住依家呢個關係先 至於你 你都思考左呢段關係好一段時間 開始有啲過多思考 建議你放鬆一排 順其自然 不過你地段關係之後都會係開心嘅 有機會發展落去

有機會三個月後有 你個人都係行動派 做實事 但留意番你想做好件事 但都唔好咁易同同事有衝突

轉科會帶到好多新嘅野俾你 令你重燃讀書嘅興趣 依家呢科 讀嘅話 其實都只係因為其他人對你嘅期望 你根本唔想再讀落去 建議轉科

樓主係咪ship左我

問愛情
我同最近認識的女仔有冇可能發展落去

準

承你貴言 樓主 希望成功

你可以睇番#6問問題 問清楚啲
依家暫時睇到你係等待中 兩個月後 可能會有個人出現 而呢個人來去好風 你未必留意到 如果你留意到 就好快手把握 如果唔係好快就冇

你地一開始嘅時候都唔錯 大家都會為段關係共同努力同付出 最近你地少左溝通 多左自己一個亂諗野嘅情況 建議你地有問題要多啲拎出黎講 真正解決問題先係對段關係有益

問事業
3個月前轉新工 做咗3個月暫時未見到生意有大起色 嚟緊會唔會盡快有改善？

兩星期前decline 咗個offer 今日打咗電話返去想accept返 但HR唔喺office 我有留低資料 等HR回覆 想問offer攞唔攞得返？

你同你個ex應該分手分得好痛 而你基本上一靜落黎都係諗起佢 甚至一起身已經係諗佢 不過現階段你地唔大機會一齊番 原因係你只係未慣身邊冇左佢 又或者唔甘心 當你整理好思緒 你先有空間俾自己真正諗係唔係真係仲想同佢一齊

黎緊會有個幾大嘅轉變 例如你會識到個新朋友 或者你同一個朋友會進入一個新嘅階段 而呢個朋友會係你重新振作嘅原因 當你投入左落去同呢個朋友嘅關係上 你自己會清楚知道自己想要啲咩

問愛情
同男朋友未來發展

黎緊第二個月新邊可能會有對象出現 呢個人都幾古靈精怪 你地相處落會有幾多新奇有趣嘅事 可以睇下係咪適合發展落去

睇黎你要多加努力 依家你係有個心想一齊 但你冇咩行動 對方亦都唔係幾感受到 同埋你地之間段關係唔夠坦承 可能有一方係比較多野隱瞞 段關係唔太健康

大機會搵番你 原因係佢都未放底 不過你應該俾佢hurt得好傷 雖然你內心好想同番佢一齊 不過你未認清你自己 你可能俾佢hurt完之後 無法再好似以前咁投入段感情入面

問愛情
同男朋友之後點？
佢係咪我mr right ?

問事業
想知道未來幾個月有無機會升職或者轉工機會

想問多個，我同我鐘意嘅人會唔會有機會發展？

Follow up questions 建議去ig dm問

我應唔應該繼續讀落去？定去番工？

真係好準
準到Ig dm左你
Btw thanks🙏🏻

問愛情
想問當下同呢個男仔嘅關係會唔會昇華到長遠穩定嘅感情？

好凖過到但有冇機會上得返u?

Follow up questions 建議ig dm問

你地一開始應該係幾好關係 你都會做主動 不過佢似係有啲野經歷過 一直困住佢自己 所以其實佢係唔想拍拖 因為佢自己未處理好自己嘅事 之後佢會慢慢好轉 但佢會focus喺佢工作上 我估你地嘅相處 短期內都唔會點改變

太長遠塔羅睇唔到架
你地係咪唔算一齊左好耐？但睇到你嘅相處冇咩問題架啵 可能會踏入新階段添

事業方面 你似係有興趣喺藝術行業？或者係多創新嘅職業 睇到你黎緊會有個新開始 同埋有啲plan左一排嘅計劃 都會著手做 係唔錯嘅
愛情方面 你個人一直都比較收收埋埋 同埋都幾專注喺工作上面 冇特別做好多野去追求愛情 黎緊你對象可能會同你有工作關係 你可以留言下身邊嘅同事

恭喜 都大機會出pool! 建議係盡情享受 你平時個人有太多重擔 可能係工作方面好忙 令你容易忽略咗身邊嘅人 建議你可以擺多啲時間去感受下自己內心嘅需要 同埋一旦遇到適合嘅對象就盡情享受啦

你似係遠遠觀望 而未有行動 你個人少左啲自信 如果你有心儀對象 不如試吓主動去馬 但呢件事都唔係短時間內做到 所以如果你想有拖拍可能仲要再等吓啦

你個人好似本身都比較有權勢 如果開始咗一段關係 你會希望你係做主導關係嗰個人 可能身邊嘅人都感受到你呢一種性格 但係呢一種性格會令到你身邊嘅人都比較辛苦 所以佢哋未必會同你一齊 建議你可以放鬆啲 多啲聆聽身邊嘅人嘅講法 咁樣會容易啲有拖拍

其實你嘅對象應該係同你工作有關 你留意下身邊既人 唔好走漏眼

但係暫時到而家都未有對象
係咪即係仲有12日我衝唔該哂

想問我同L應唔應該一齊？一齊咗之後會唔會有好結果？

我幫你睇嘅係2021年

承你貴言啊 出pool請你食飯

想問愛情～

依家鐘意緊既個個男仔會唔會有機會發展？佢對我感覺係點？

仲想問下未來半年會有mr right出現嗎 謝謝你

今年內？

今年得番幾日 大約一年內

你地似係好快會開始 佢地適合你 但你地段關係入面會比較少激情 似係較平穩

你搵工好似唔夠積極 同埋都遇到幾多困難 短期內搵工都多問題 建議你個人積極啲 行事快啲咁會大機會搵到工

黎緊三個月似係會有新開始 可能喺工作上面識嘅人

你地未係情侶嘅關係 其中一個人 仲諗緊到底以前感情失敗嘅原因 要嗰個人處理好自己 先會有好嘅開始

佢覺得你都有少少主動 不過暫時睇黎 佢當你係朋友多 好感係有 但唔算好多

想問愛情同事業

你地都可以長久行落去 黎緊三個月 似係大家都會忙於工作 可能會少啲時間放喺對方身上 但大家都係為左同樣目標而努力搵錢 唔係壞事

啱唔啱唔係外人可以judge 睇到你要信自己 你個人自信心唔係好夠 但其實你自己決定嘅方向係啱的

想問下黎緊事業順利定困難

想問愛情同學業

呢個人應該幾俾到安全感你 但佢可能有啲野係收埋左 冇show到出黎 你要遲啲再了解多左先會發現到 但overall都會係你接受到 佢都算適合你

我做既感情決左有冇錯？ 唔該晒

你個人會諗好多野 有好多野想做 但多流於空想層面 讀書嘅話 你個過程會辛苦嘅 但你會得到好多 包括知識同財富 做野方面 你嘅人工唔係話係好理想 但係夠生活嘅 同埋你個人都夠理性去處理工作上嘅突發事情 咁讀書定做野要睇你想長遠定短期內喇

你個人俾自己好大壓力 甚至乎連有冇得拍拖對你黎講都係壓力 所以其實你可以放鬆少少 緣份就會到
佢覺得你好chur 佢好大壓力 所以先唔同你咁close 建議你放手多啲 唔好成日搵住佢 佢反而會更鍾意你

侵侵贏定輸

愛情上面 你地關係都幾穩定同美滿 相信大機會同你長遠發展
事業方面 你依家工作環境麻麻地 同事都唔係幾好相處 要注意工作上遇到小人

你異性緣其實都唔差 不過大部分人當你係frd多 唔似有人鍾意你

9up 嘅你
明明我冇乜女仔frd

唔該曬你但今日先分咗手，做返單身狗

咦 咁可以留意下會唔會一齊番

絕對唔會唔該曬你

想問愛情 幾耐會遇到啱嘅人

問愛情 社交
Thanks 樓主

補充
想知道人際關係可以點樣改善
想知道愛情方面 幾時可以可以拍到拖
Thanks!

問愛情
我應該同A一齊定B一齊
唔想揀錯 都唔想帽人

其實佢有無鍾意過我？

你似係喺段關係度付出得比較多嗰個人 對方都幾強勢同有主見 可以佢覺得你唔係好明佢 佢先同你保持距離 建議你暫時唔好chur佢 可以睇定啲先

好 唔該你呀

前度會唔會返嚟搵我？

問學業
應該揀商科定社會學

你喺段關係入邊係付出得比較多嘅嗰個人 嚟緊呢兩個月你似係會有比較多嘅行動希望有進一步嘅發展 睇到三月可能會有啲意想不到嘅改變 關係有可能進一步發展

你個人平時都幾有主見 你有你自己嘅一套 身邊嘅人可能覺得比較難接觸你 或者了解你內心嘅想法 建議你多啲放開自己 咁樣會容易啲識到另一半

唔知你依家識左未(?) 睇到你情路都唔算十分平坦 依家你係需要一啲大轉變 可能係由外在開始 例如改下你嘅外表 之後到內在 可能係你以前一啲經歷令到你對感情嘅諗法有啲唔同 以致你唔係咁容易識到另一半 你可以由以往一啲經歷去重新了解多一次你自己 整理自己嘅思緒 都有助你識到另一半

你好，想問同依家呢個女仔會唔會一齊拍拖

愛情
發展機會唔大 個女仔應該都覺得幾有壓力 因為佢覺得其實你哋段關係已經走咗入去死胡同 佢覺得冇得搞

財運
短期內都未必可以大幅增加 但都冇乜減少嘅 即係都幾穩定

你都幾努力讀依家呢科 你付出左幾多 就會有幾多收穫 所以似係順利

你適合呢科嘅工作 因為你會喺工作度得到滿足感 同埋會識到真心嘅朋友

想問下依一年事業點樣
做緊生意
室內設計公司
唔該晒

樓主真係幾準

問愛情
我應該選擇a定b？
A學識高
B 有家底
Thanks

武肺幾時完～

唔該樓主

唔知你搵到未 但睇到事業係ok 未搵到嘅 應該快搵到 做緊嘅話 份工都會穩定同有成就感

你地似係完得好急 對方喺段關係入邊係好唔滿足 佢需要換過人/地去滿足自己內心嘅需要 睇到你哋都需要維持而家嘅關係一段時間 所以短期內未必復合

健康方面 似係有啲舊疾未痊愈 令到心理壓力比較大 以前好似成日周身痛

愛情方面 你哋嘅關係似係穩定 但要走落去都仍然會面對一啲考驗 有可能係一啲外來嘅引誘 甚或乎可能要經歷一啲好痛苦嘅事 跨過左 你哋先至可以長久

愛情方面 你地黎緊係會開心嘅 但睇到段關係係一方比較遷就另外一方 所以其實一開始唔算係非常之適合 但係因為已經習慣咗 你哋之後會越嚟越好

學業方面 其實你都算勤力 要留意唔好太chur 溫書同休息要攞個平衡 之後都有助你嘅學業

愛情方面 你哋有機會發展落去 但一開始會係你比較單方面 對方未必有啲咩回應

事業方面 唔知你而家搵到工未 未搵到嘅話 搵工就麻麻哋順利 其實你身邊可能有人幫到你手 你可以搵朋友幫吓手

唔知你依家有對象未呢 三個月後似係會有啲曙光 可以留意下

對方似係比較強勢 佢有佢一套想法 你要就佢都就得幾犀利 你哋中間會有一個好大嘅考驗或者轉變 建議用理性處理問題 咁就容易啲跨過同行到落去

想問最近同mentor唔太夾 遲啲會唔會有改善或者會有機會轉人？

問愛情 呢一年會唔會有適合對象發展？

唔該你 好準

想問下同而家個女朋友會唔會結婚 係咪最後一個？

想問我應唔應該辭職去搵工？

唔該晒樓主 工就未揾到到仲係做緊份自己好憎既parttime

你好呀樓主，我想問事業
辭職唔做依家份full time，4-5月左右轉行，但係由intern做起，有無前途？
謝謝

我

問事業

依家呢份工嘅發展適唔適合我？

想問下三個月內同男朋友既發展情況

呢半年有冇機會同心儀對象一齊
唔該樓主

問愛情
想知男朋友對我係咪認真，我會唔會係佢最後一個，我地長遠發展係點
唔該樓主

簡稱：K
問題：我同佢有冇機會發展。app識，識咗3個月。

唔該晒你

問愛情
廿幾歲女未拍過拖，想問下我係咪要孤獨終老？
唔該樓主